CCL暴瀉左。。。

開定

又燈

Ok

-0.35%

屌, 標題黨

新西按周升1.89% 想喊

元朗黑夜未反映架

有黑社會做打手 大升！

冇成交 即係冇升跌

無人買唔代表無人想賣
放盤放足3個月驚唔驚?

好快午餐肉買到樓

.

?

剛需
中國重稅。 熱錢又流港買樓了 一定升多幾年

龍市3.0